屌你老母而家就話需要本土派，一開始就屌本土派跟民陣屎忽冇撚用

雖然係咁，但都請各位出黎，唔值得為啖氣為事後抽水而放棄今次聚到人既行動